香港迪士尼：現時毋須裁員 會集中吸引本地遊客

商務及經濟發展局局長邱騰華表示，無法預計現時香港迪士尼樂園面對的衝擊及變化，預料旅遊受限制的情況仍會維持一段時間。香港迪士尼則表示，現時財政穩健，管理層重視成本控制，現時亦毋須裁員。

全文

而家先吸引

免費都唔黎啦on9

其實迪士尼全屬美資？

趙博一家買埋全咭成日去迪迪尼

香港迪士尼既大股東係香港政府

要炒嘅話 炒米奇老鼠定唐老鴨好呢?

算撚數啦
咁撚細
小朋友玩兩3次就嫌悶啦大佬
仲要咁撚貴入場費

整北京填鴨

但係停薪留職嘛

去你個撚屌公園入場都1400，2個人我買酒店套票包食宿扑埋野都係1200鬆d

上次先話 全球員工 放假一年唔出糧喎

炒小熊維尼

疫情前去
餐廳開得幾間，迫到pk
改個個名轉star wars就當新game

咁大食

抵炒

冚家炸田鼠

住迪迪尼酒店送睡公主陪睡

股份分配係 共港52% 迪士尼公司48%

奶共尼叫班藍屍去

一炒人失業率又推高

都係FANS向架啦

「吸引本地遊客」喺咪即時話將會有大量臨時演員出現在迪迪尼公園，扮本地遊客？

從來無諗過去迪迪尼，免費都無興趣

搬返支那啦反正都冇當過香港人一回事
理得你吸嫖客

支持美帝迪士尼